[有圖] ERROR 保錡 偷食女FANS拍性愛片斷正

條柒頭IG封留言 諗住自帶風向扮無事？
用WeChat溝女fans扮深黃？
收皮啦！大家唔好比呢啲柒頭上到位
歌又難聽，人又柒！

咁仆街

無片你話佢屌埋你老母都得啦

屈夠保錡未？？

明明已經澄清咗

三件黎講呢件都算最曳

片都冇

放心啦，佢樣又衰，格又衰，點會上到位丫～

片

片呢

而家就係想推到有片呀dllm

到底保錡乜料
八兩金咁可以食到咁多女

無片你講乜都得

咁即係有幾多條女？
正印， 沙津， fans?

仆街
佢都可能食咁多女

屌....唔好拖累其他3個啦

放膽大聲笑
我請你個老母食香蕉

一腳踏兩船
散餐fans 一堆
沙津可能本身當散餐，點知俾沙津同東方夾新聞爆出嚟，又變返一條女

真心似如花

一堆垃圾 MK
班友仲衰撚過 ekid

玩具
Carrie要驗下身了

佢有咩實力?
點解出到位

單係Tommy呢幾年嘅表現都好過班mk仔

幸福賓周

又食又拎

其實一早知佢週圍食女，但係睇唔過眼佢仲要扮正義，玩高調！
玩音樂但係封留言，扮乜9音樂人，公眾人物呀
垃圾食屎狗

片呢？

條友個樣只係一個生得柒嘅潮童

你係條柒頭fans定Viu Tv員工？

tvb打手全面進場
狙擊保錡狙擊到佢收皮
狙擊到error收皮
狙擊到viutv收皮
連果「2.1點」收視都冇埋

咁片呢

性愛片？？

我入到黎

樓主唔抵得人地靚仔食到好多女?

又想轉風向呀柒頭，敢做唔敢認

你係tvb員工？100%嘅post都係狙擊保錡

呢件咁既垃圾. 食撚屎喇. 屌佢老母.佢老母做雞架.

一沉百踩

片？

係呀，所以係到追擊，日日屌柒佢

樓主係P牌，呢個又P牌

hi 郭文貴

又係P牌

P牌等於事實不存在？又想轉風向，收皮啦

睇人仆街最開心

有片先再講啦

條女出個post又冇片
似借人上位多d

利申 想保錡仆街 但唔代表9up當真
條女share條片出黎我就信

呢個post so far有4個P牌留言（包括樓主）
全部都係狙擊保錡
每個人有言論自由 包括屌柒保錡嘅自由
但如果係有組織抹黑 又冇證據
唔該躝屍趷路
咪係連登搵食

一世人兩兄弟有你有我！
但啲女全部俾晒我！

又話約上床
對話証據又冇 片又冇
否則一律當metoo

又唔介意人地當你玩具

咁背住條女約你擺明當你玩具啦

出咩聲姐死賤雞

佢跟尾狗嚟

由另一個 post 跟到過嚟依個 post

on9 仔嚟 唔駛理佢

啱呀
狙擊還狙擊 有証據先好出黎開post
哂時間

拉

條女有啲柒
無片無對話之前
唔信住先

幾大波

有得屌唔屌咩

化咗裝幾靚女
有紋身 藝術家脾氣

保錡 pk 值得屌喎，關TVB 咩事，花姐可以踢就佢架

又多個P牌

推到佢仆街冚家剷

片都冇講閪咩

無片就收皮

人地約你就上，仲要大大聲咁搞笑既

喂啲保錡Fans收收皮啦喺度帶風向，狙擊保錡就等如反viu？咩理論啊？我照支持viu但想條mm潮童收皮唔得㗎？

屌你老母啦

班柒頭fans 真係無腦架

佢護錡手 個個保錡post都有佢

佢都食咁多女
Mirror 果班應該更癲

我要片呀

個個反錡post都有你

留名

on9 條女見到保錡就濕撚哂 一定叫你扑就扑？ 自願上釣唔好扮哂受害者啦你 自己閪痕

ps 非保錡fans

咁講即係佢食左呢條女
8兩金真心食女高手 咁嘅樣

我由error出道追到宜家
我當初中意佢同193
一路見住保錡做節目心不在焉
對答毫無進步 令人尷尬
仲出軌偷食 我對佢極撚失望
除左偷食 係fans tg group 個單野
令我更覺得佢係一個極之不負責任既人
唔該佢好好反省下

有片有真相呀

無片講乜都係假

d 閪痕臭雞真係做爛市
成個八両金咁撚樣都爭住比佢屌

推到有片！希望條女可以企出嚟屌7佢！

死毒撚食唔撚到女柒下柒下

下 做乜撚野呀你 on99 咁我兩個都唔撚識話d 女見到佢咁柒都岩無啦啦屈我毒撚無女食 笑撚死 唔可以係女人覺得個保錡太樣衰？onlun9

又係條撚樣 點解佢仲未收皮

竟然見到美人入嚟

唔係打手，不過片呢？
無片點fact check

推到佢仆街

拍片個個又唔係佢剩係講片真係有d難嘈,口同鼻呦
但係以pk約女fans既往績可信性都好高

看圖說故事善用不推文

點解可以食咁多女

咁你又俾佢屌?

垃圾 柒頭 賤男！

推到佢仆街，罷睇有佢既節目同廣告！

八兩金

嘩

條女好撚慘，仲要比班柒頭fans係到笑

條柒頭而家一定係咁del之前偷既訊息

邊個會因為八兩金而唔睇viu

error po又唔見有你
但鬧吳保錡d po就一定有你出現護佢
屌你老味護錡手

護錡手囉
冇佢嘅保錡哥出現就唔睇

愈爆愈多 佢係咪已經玩完

當初認錯講吓對唔住唔講假話咪無事
宜家愈爆愈多仲要兜唔到

好想佢快啲玩完！

沙律呢d唔係善男信女架，純經驗覺得

佢條柒頭就係咁撚黑人憎，仲扮真性情，食屎狗

唔講以為強姦咋
明明約又要去

唔講以為偷食好合理呀，敢做唔敢認

Error真係比pk 害死

我當初最鍾意係保錡 睇自救見佢做主持訪問嗰下已覺得好尷尬同反感 點解可以咁hea
出埋呢單野我就覺得呢條友可以收皮
躝返大埔做mk仔啦屌佢影衰埋肥仔deedee同33

條女好大隻

擺明想搏出位啦個港女

靇（唔玩膠）

唔洗片嘅
俾D wts app Cap圖睇吓先啦

看字說故事

push

支持poki 成班臭雞唔抵得人地紅走黎扮熟搏上位

更加證明我唔係error fans
我對事不對人
獨立咁睇件事
咁就做咗「護錡手」

有片都唔睇啦肥過電單車

G持！

無片 有無對話呀 po出黎

Push

其實我都係 由造星開始留意佢
算係個路人粉
依家對佢愈來愈反感
有機會比佢出到道
都唔珍惜機會去認真做
又厭棄error 又賴公司無資源
極其自大 只係識promo自己啲歌

其他error成員 唔該做好自己

條撚樣刪我留言
依家我已成為黑粉
追擊條7頭皮

女方自己電話啲msg又比佢刪埋

佢地由舊年開始彈起，又開始多廣告拍
poki由造星一俾人屌到error遊洗底都唔把握機會

幾時澄清咗呀
「對
唔住」然後講到1999就叫澄清呀

屈你老母咩呢單新㗎喎

護錡手唔好咁低質啦

重點歌又垃圾，又唔好聽，當正自己歌手，收皮啦

班柒頭fans真係好垃圾

條女自己攞條片出嚟公開？
擺明條片唔喺條女度啦

係咪調返轉而家等隻狗公有無實質證據證明自己多過去講呢條女吹水

放心，有關於佢既商業post我一定會追擊佢，等佢仲咁撚串77，到時無面無錢，沙律一定飛9佢啦

睇你班愛保力仲點撐

Lm

咁樣都食到女咁姜b係咪晚晚都唔得閒

poki 呢壇野都難收科架啦
post條片出黎一拍兩散~

雖然我都憎poki 但需要證據
麻煩受害人 講多啲 提出證據

冇片冇證據 搏上位多d 條女

有片未

就係你呢d人
原告變被告
受害者未有證據前就判咗人搏上位先

利申
希望條女可以攞多d證據出嚟

香港無罪假定啊

又無片你話屌咗你老母都得啦

屈埋我得唔得

who?

究竟d女鍾意佢咩

男人偶像
生得又矮又樣衰
都食咁多女
好有錢架？
又唔係專業人士

追擊

佢喺呢個圈咁耐
見啫仔多過你保錡啦

條仆街根本打擊兒登仔自信心

條女自己傻閪姐 鍾意比呢D MK仔玩

要證明唔一定要片嘅，
實有WhatsApp對話Cap圖吧

咁港女出名淨睇身高既

樣就柒d 但係身材唔錯

漁翁薩網一定仲有好多女比佢9公過

捧得佢上台就踩得返低佢
死狗公

我地要whatsapp黎把撚咩 梗係睇片最實際

呢班垃圾都叫星

香港版時間管理大師

一見到Carrie個名即刻認起柒鵝當堂縮曬

ViuTV 打手先多
變成愛保力
原告變被告, blame the victim

除左女外
仲見過有基佬係ig出千字文
幫佢劣鳩

要唔要po完片再開呢啲廢post

我諗我地都睇唔到條片
記者可唔可以驗證下真定假

睇完淨係心諗：正臭雞

無片你話佢要你用假9屌佢屎眼都得架啦

無片講經 斷正咩

條友咁撚柒你都俾佢屌
打和啦

姜b似係比姐姐食果 d

error 可以提早解散，新年前返公司出埋d糧

姜壽個隊幾時出事

佢三個兄弟應該好失望

推

邊閪個黎架 屌你老母 成隻傻鳩樣都話自己歌星？

唔想姜b同MK妺一齊

看圖作故事
BTW WHO?

仲柒撚過mk busking狗
推啦

奇哥乜你出post 唔出名架

上床咪上床咩咁大不了

講錯，唔出片

佢根本冇珍惜入Error呢個機會

有片先出post啦

奇哥

出片未

兄弟有女屌有咩失望 鄧佢開心啦下話

咁叫有圖⋯
第日我開個post叫(有圖)淫妻流出 放幅花師奶都叫有圖啦
唔係唔得 阻擊得嚟高質啲啦

無證據pin就pin埋啲中二病句子 唉

又屈，出片啦

第8頁都無片

LM

支持

無片無證據話佢同老母亂輪都得啦

仲未有人集體向viu投訴佢
佢都算大命

我只不過係嚟推到d仆街仆街咋
你開我實支持

點解約到上曬床 知道拍埋片
一沉百踩之下先爆個咁既post出黎話內疚

Not fans 姐係本身同Carrie 係地下情？

又有花生食
真係大把女食啊！！！
條女fan💩唔知隻中年發福肥閪師奶樣希哥吳pk 有女？
之後仲有傻9話Carrie想攞光環

入嚟淨係想睇片........

唔係既
唔通你係viu PR

其實女有d好單純
但你就咪撚咁仆街當人免費雞

利申實力單身a1

Pk老鼠屎
求唔好累到33佢地啊

個tg group真係永遠都破唔到1300人

留名等睇片

乜證據都無

邊個黎

九成似

人地好珍惜入Error食女呢個機會
係咁食女

保狗快啲放片出嚟啦 屌你老母

流出未？

咪係睇晒個post乜片乜圖都無 講經咩
條女ig仲要public緊

可能佢諗住自己都紅唔起
趁有少少名氣食多幾條女先

屌你老母
咁既樣都食咁多女
我靚仔過佢咁多都冇咁多靚女食

屌你老母，真係冇天理

咪係
點會攞自己片公開派

又嚟

班愛保力收皮未

無片=靠屈搏上位

幫佢哋答埋

原來仲有港女唔介意對方冇錢冇樣冇格
點解我遇唔到！點解！

講乜都假
我只信有片果個

咁撚多頁 一條片都無？

如果個女仔肯用自己聲譽去證明，證明條仔真係仆街到極點

垃圾堆翻滾中

但pk都係襯唔起佢 低十個檔次

條女對波 同屎窟 好正
眼角有美人痣

[member]眼角有痣性慾強[/member]

睇自救做主持心諗 點解可以講得出
乜一世人兩兄弟 有你有我

等陣，點解條女明知佢有女仲同佢上牀，仲拍片？

利申: 花生友

花姐係咪仲死攬保錡？

閱讀理解拎U？

聽講下年肥仔單飛 唔知會唔會順便拆埋Error轉推造星3隊野

下 我幾鐘意193喎

笑死 咪臭係 viu大把野可以睇啦 黎緊仲要有港版大叔的愛
Error都仲有三個可以撐場 who fucking care poki

我都幾鐘意deegor

條女咁霸氣

嗱 唔係話唔信你
但我想條友仆街之餘
自己都可以做到仆街仔

肥仔黎架

Deegor冇頭髮喎

麻煩你了 真偷食推到佢仆街

推呀 屌佢老母

仆你個街 你擺明講假嘢！呢單新嘢嚟㗎！

Okay，就算冇片都算，WhatsApp對話圖都應該有卦？如果唔係同看圖作文有咩分別？

大隻過幾多成連登仔?

今次唔慌唔勵志

屈你老母咩

係囉得幅合照

睇咗頭兩句就冇睇了
依家睇到了

純文字討論？

幾時真·有圖

腦補咪得囉
當東涌線扑野片其中一個係保錡
反正呢個時代唔駛講道理講證據

沙律最後唔飛佢你咪好柒？

鬼鬼地
篇嘢打嘅手法勁想炒熱單嘢
搏上位feel

下個post 屈佢偷食男fans

用WeChat溝女fans點係深黃
成件事好error...

你有種大聲叫
唔好激我係度紮紮跳

夾佢條短撚唔夠10秒就射左
哈哈

Error三個最柒就係佢

畫到一流

Error本身有4個人，應該係4個最柒就係佢

不過我依家覺得Error應該得3個人

呢個邊個?

推爆佢

片啊！

八両金咁嘅樣都食到咁多女

好心你班護錡手唔係再on9啦
一陣火上加油真係出咗條片就害9死保錡

想紅先會咁公開講carrie 前carrie 後好熟咁

咩叫拍左我片 佢逼你？

不過條仔都係玩完

sor 噏錯
Dee柒得嚟起碼有得向搞笑方面發展
保錡個樣柒得嚟又閪

同我一樣咁樣衰 點解我就要做大魔法師

上次都唔係屈啦

加上上次撚有澄清

所謂澄清 半個字都冇提過Carrie

Mk同藝術家都唔識分？

咁你嗰個乜撚野標題黎

193靚仔好多
點解呢條柒頭食到咁多女

其實以明星藝人角度去睇

WeChat唔洗比電話又冇上線時間又冇已讀

方便過WhatsApp又比起ig direct更私密

除非真係想拍長拖/圈內人/好熟先會比WhatsApp

邊個

點解八兩金咁嘅樣唔做諧星
要扮韓星

花姐
唔該今次真係將PK永遠退出Error
佢搞成咁完全係自己攞嚟
唔好搞到其餘三個陪佢一齊衰
要衰嘅話條PK自己一個衰好喇

死仆街

Agree 我本身都好鍾意Error
依家

真係得咁小？

幾時到Mirror 個 Ian

應該唔回應扮冇事過一排又出返黎啦

咁即係羅生門啦屌

msg係咪仲未有
定我miss左

啲女低能，見到奀星就閪痕

不過八両金都係仆街黎，呃蝦條MK仔一個

身邊啲朋友講曬話一有佢就熄電視
唔好出黎獻世啦

Boom

點解d女唔介意佢樣衰
咁都有女 真係好唔明

你屌樓主改錯標題？
你係護錡手！

屈完一個又一個
你地反錡反到好似美國deep state咁

快d upload 想睇條柒仔仆街

Deep完未呀
屌你老母又愛侵力呀

給侵粉的一句話

應該3個最好屌係呢個添
有波有pat有肉地

人地叫愛保力

個個要片做乜唔通真係post俾你地睇曬全相咩⋯係都post對話

支持佢攞多d對話出嚟

沙律🥗

片又冇 對話圖又冇 上床呢啲嘢你情我願
佢同Carrie拍拖都幾公開架喎

留名睇條女followers直線上升

收得佢皮未

果然冇改錯名 ， error

同意

屈你老母臭閪咩

平心而論 一直覺得error幾好 唔係fan都會追花姐error遊等等節目

但到上次dee比jb鬧，原本覺得dee冇回應幾有風度，都係jb小器左，後來竟然diss番jb，但首野質素又低又令佢呢個電視藝人既形象差左

而家pk都搞到咁，error元氣真係傷左大半

佢扮女人真係好核突
雖然王祖藍奶 但佢扮女人好睇過呢條友
吳保錡你都係摺埋啦

原來有拍片癮
即係將來沙律 會有片流出啦

唔係話幫邊個
但咁都叫有圖.....

ching有啲料到喎
有啲歷練

一係踼走條保錡一係拆左佢啦

契仔都食唔少啦

唔係契仔

其實四個以星味黎計都係無架啦
都係sell諧星搞笑姐
但保錡形象差到連普通人都不如
有咩資格做藝人

呢個真
如果有才華都有值得挽回少少
但係條友典型mk 乜柒都唔識
個底仲花過有案底嘅人

應該就未

正常女仔就應該唔會公開自己條片既
msg就有可能
除非好似臭雞沙律咁想搏上位

切勿跟車太貼
不過有證據就拎出嚟先

呢個係？

片呢屌仲有幾多個出嚟#metoo

下
好合理姐
你係藝人 你唔會亂比電話號碼人囉
如果傳傳下 傳左比某d狂迷 半夜提醒你屙夜尿 又或者係咪都炸鳩你電話咁點

利申:連we7有咩功能都唔知

冇片就唔好講啦

Deegor 柒d 定係Poki

放出黎又死，唔放出黎又死

認真咩睇佢傻傻下又唔似喎

襯晒隊垃圾個名啦 error
個柒頭垃圾dee都夠柒
原來呢件保畸仲鳩

Ching講多D?

夠鐘lu八兩金
出嚟做返倉啦傻仔

嘩！咁淫亂

玩乜撚嘢音樂唔撚好侮辱音樂人啦
佢根本連作曲都未識 求其搵條sample beat再 auto tune自己把聲就當係？屌你老味直情唔撚啱音未試過聽歌聽到燥

傻閪dee

見到dee diss翻jb反而更加鍾意佢 dee佢本來就好有舞台/影視魅力 雖然rap少廢 希望erro另外三個唔好受保綺啲新聞影響 做公眾人物可唔可以食女食得聰明少少 無眼睇

真係乜都食

仲潮童？

就嚟叫得阿叔啦喎

條女仲仆街

同人條仔上完床，居然開post話對唔住正印，內疚乜乜乜，要聲討條仔背女偷食

睇到O咗，講到自己受害者咁

好撚厚面皮，勁無恥

咁咪蛇鼠一窩

講咁耐片又冇cap圖又冇一張合照就係既話佢應該搞埋gay
條女似係想搏上位作故仔

片都無，相都應該有，樓主係咪就係條女呀

想上位 女人真嘔心

最好就係今晚
我打你個仆街冚家鏟

咁依條女人品真係好有問題喎
對佢講嘅即刻有保留

佢把聲tune撚到初音咁樣
屌佢老母

仲要抄歌

點解咁嘅柒樣都係可以食咁多女

我都想知好耐

推 垃圾保奇 屌你老母

唔明點解咁多人吹奏造星班死mk

好過某d人作為公眾人物
篇道歉聲明半隻字都冇提過Carrie
好撚厚面皮 勁無恥

而且呢條女話唔知條pk有女先比佢屌

我淨係想睇兩樣野
1. 片
2. 人地仆街

對話記錄都無😒😒

標題咪有圖囉

勁撚似
第一眼就諗起如花

乜撚嘢error mirror

好高嘅？
同埋係咪有錢仔嚟咋

因為出名 叫做明星仔 高
女揀仔=條件 完

睇唔到

呢個係咩人

八兩金都食咁多女 有料

嘩條女身材掂到..

你咪又係未審先判

睇佢ig d相真係好撚柒 仲以為自己好型
佢想屌都唔撚比佢屌啦 啲女無腦無眼光

more

有冇人講下tg谷入面宜家咩環境，之前答錯生日宜家已經死link

高？？

會唔會有同花蛆流出

17幾到18幾掛 聽朋友講係咁
有朋友好撚鍾意 最後先話咩重睇造星
日撚日係到咩親手造星～～～～

起碼佢有得比沙律夾先

其餘三個俾佢累死啦
肥仔嗰啲咁努力
人哋今年單飛喇
保錡唔好累人啦屌

本身造星一好憎保錡
都係因為error遊俾佢洗到底
覺得呢條友幾搞笑可以keep睇
證明一開波我冇睇錯
呢條友真係唔掂

死剩把口
有睇佢平時啲節目就會明

片?

片呢你老母？

More

佢憑咩食

但佢講嘢一嚿嚿懶好笑咁

人哋屋企背景又點？同條保錡偷食有咩關係
咪轉移視線啦

Carrie Lam?

屌你老母臭閪標題黨

唔係想人身攻擊
但兩條友都唔靚

fan(s)

無片齋講。 痴撚線

冇片又冇對話，得張係人都影到既合照，有冇多d野睇呀？

拍性愛片斷正
但冇片
斷正

夠on9咪好笑
Error遊啲對答係幾好笑

但佢係戇鳩到令人尷尬成日都講唔到完整句子咁

由自救開始就唔太掂
未有負面野嘅時候可以當係個人特式
而家呢啲所有嘢加埋就會變成令人討厭

佢矮193成個頭

保錡真係勁撚冇禮貌睇佢主持個啲都勁尷尬 一開口就知咩料

冇片就咪標題黨啦

大概係呢兩張相?咁啱見到

我屌你老味生到咁樣都食到咁多女
又唔係有才華
搞乜撚嘢係咪佢係咪催眠大師嚟

屌連登仔總是重複犯錯。

呢單得嘢 ， 是但一個識佢想搏上位都講到，保持距離先啦

PK係仆街抵屌㗎啦，但連登仔幾時先學識用少少腦...

似係呢兩張相 本身想睇吓有咩J圖 咁啱見到層主加密咁多層
利申Android狗

垃圾一件

wfc

暗星

保錡算唔算幫過林耀聲含？

轉咗新谷都要答問題咩？

唔好比呢D垃圾上位
條友中學就已經狗公到仆街,一腳2船

「我唔介意你當我係玩具」
cheap撚到

但樓上唔止係講屋企背景喎
係人格問題
佢連男朋友都屈得落強姦

相，片,對話圖 乜柒都冇 屌你老母，得張合照on99 學人開post。 你話佢強姦你老母都得咖啦

同意
唔好話俾片先
對話圖 親密照點都有啦掛？
最基本嘅證據都冇
加上佢有前科 品格成疑
好難相信依單嘢係真

BTW大家焦點要擺好
唔好俾人轉移視線呀

前科係咩？

自己睇返樓上先
其他人講嘅

雖然唔知佢乜水
不過好拿拿聲整條扑野片黎過我睇

我識有個賤種都係差唔多樣又狂食女

支持 八兩金都咁有自信

片呢
片同圖都冇，點吹都得

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

重點係偷食

樓主係咪有私仇

收皮啦護錡手

錯過左，原來已經轉埋新谷？link?

想知

下次出post講呢條友可唔可以blur佢樣
佢真係好樣衰
啲女係咪盲撚左

agger

乜咁偏呀

見到佢個柒樣都唔想睇啦

咁撚柒都想紅，佢發撚完夢未

柒但有實力都當話比個機會佢
又唔係真係好笑，193肥仔阿Dee任何一個都屌打佢
佢係柒到朋友都唔想同佢做

片 片 片 片 片 片

pish

我屌

無片我係唔會信

Mk矮窮

應該17頭-中？！
矮193好多喎

一沉百踩

唔係話幫保錡 係呢條女冇證冇據
仲係呢個時候講呢啲野搏上位？

係驚會影響埋error
好似33之前差啲比人雪藏 都話個人嘅言行會影響埋error所以被收口唔準講政治

好似17尾

人人企193隔離都矮好多

其實Viu係咪冷處理，博人唔記得

佢個樣好⋯⋯

好似177

佢講咗啲咩？

政治野

佢19年story係咁屌狗 又post文宣

睇條女個IG 佢自己po啲相露波又借啲意露而樣嗰樣，都唔係啲咩保守乖女啦
而個時侯出嚟抽水扮受害者 大啲機會覺得嗰時係佢自己騎上去囉

咁即係有冇片

More
呢單未聽過

想知點進擊法

係兒登IG story 見到 poki 會上新節目考有feel
Viu TV 應該諗住唔理

啲女貪慕虛榮見人有電視上就啱就嚟Suzuki 都大把女食

擺明唔理

33

響朗屏站見到條友同一條女，條友除咗口罩唔知搞乜鳩所以認到，而條女因為戴住口罩所以唔知邊個嚟！

我係元朗見到沙津同佢

兩個染埋同一隻頭髮顏色應該好易認

我見條女對眼好殘

我見到二個一齊食煙

佢嘅存在本身就係Error

佢搞到我唔想睇個節目
正仆街

冇圖冇片都推到咁多次上熱門

做嘉賓唧
淨係唔好睇嗰集

我就放棄咗本地電視節目
理膠佢地

其實error啲綜藝真心唔錯
仲有viu 啲原創劇係幾高質
希望巴打唔好放棄本土製作試下睇唔啱就算

原來真係可以唔理就乜事都冇

前幾日都見到疑似係佢兩個
兩個髮色一樣 企係路中心 阻住晒

橙色頭？

條Pk del左個所謂道歉

公司無理可以當無事發生啦

夜晚睇 偏淺紅色
個女仔對眼同沙律好似 好空洞 無神咁
男側面又同保錡又好似
戴左口罩
唔知有冇認錯人啦

人地生日呀收fans禮物收到手軟，掛住數收到幾多錢邊得閒理呀

我係d fans嘅老母真係嬲死
搵食艱難 拎d錢買野比條仆街

Pish 臭尻

條仔塊面腫撚到

保錡 加油繼續食多啲女，一腳搭幾十船都得~公司實撐你架

推爆佢！

又柒又寸
祝佢地冇job接

支持退出error 單飛做獨立音樂人

推一推

刪po唔使死啊吳生

Del咗都有人記得㗎

岩啊

對
不起
可唔可以係佢生日個時出到周圍都係

Del post正仆街
咪諗住冷處理得啊
有佢節目一律罷睇
收皮啦吳保錡

今日大佬牛一
係時候賀賀佢
偷
食男
生
日快
樂

吳保錡30歲生日快樂
希望你早日解約 離開error
支持你做獨立音樂人呀

佢面皮實厚到以為你真心祝賀佢

佢中英文差 唔怪佢

祝吳保錡屌沙律屌到生性病 最後被沙律綠帽

好襯呀 狗男女

生日有人幫佢登報都唔多謝？

今日又有

吳保錡偷食事件關注組

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」